哥狗：曼城需要儘快輸場波

係呀 哥狗恥笑區

趕走牙JOE，冇好下場

牙你老味

恥笑開始

係呀會員賓州狗恥笑區

樓主真係好撚柒 叻唔切